支持新疆血棉花班藝人，同支持納粹黨捉猶太人入集中營有咩分別?

就算你地想返大陸賺人民幣都好,
但點應該都有一個底線掛,
依家為咗賺人民幣,
明明新疆已經面臨種族滅絕,
幾多條無辜人命,因此受到殘暴殺害?
咁都可以埋沒良心,照撐中共???

咁樣同支持納粹黨捉猶太人入集中營有咩分別?
歷史將會記錄你班人所做嘅一切!

咁又如何，最緊要係賺人仔，道德倫理算乜？當年六四屠城之後西方國家表面制裁下，咪又係繼續同中共合作